隻熊同我講會今日沖落22500

牛軍睇路

開始了

咁隻牛點講？

隻牛未起身

隻熊講廣東話定英文